const q1 = {
    questionNumber: 1,
    question: "Qual é a Akuma no Mi de Luffy?",
    alt1: "Hito Hito no Mi",
    alt2: "Yami Yami no Mi",
    alt3: "Gomu Gomu no Mi",
    alt4: "Bara Bara no Mi",
    answer: "Hito Hito no Mi"
}

const q2 = {
    questionNumber: 2,
    question: "Qual o terceiro Mugiwara a entrar no bando?",
    alt1: "Zoro",
    alt2: "Nami",
    alt3: "Usopp",
    alt4: "Sanji",
    answer: "Sanji"
}

const q3 = {
    questionNumber: 3,
    question: "Quantos tipos de Haki existem?",
    alt1: "2",
    alt2: "4",
    alt3: "5",
    alt4: "1",
    answer: "03."
}

const q4 = {
    questionNumber: 4,
    question: 'Intitulado de "O homem mais forte do mundo"?',
    alt1: "Edward Newgate",
    alt2: "Gol D. Roger",
    alt3: "Marshal D. Teach",
    alt4: "Dracule Mihawk",
    answer: "Edward Newgate"
}

const q5 = {
    questionNumber: 5,
    question: "Qual foi o primeiro navio dos Mugiwaras?",
    alt1: "Moby Dick",
    alt2: "Thousand Sunny",
    alt3: "Going Merry",
    alt4: "Red Force",
    answer: "Going Merry"
}

const q6 = {
    questionNumber: 6,
    question: "Quem é o maior fã dos Mugiwaras?",
    alt1: "Bartolomeo",
    alt2: "Cavendish",
    alt3: "Marco",
    alt4: "Katakuri",
    answer: "Bartolomeo"
}

const q7 = {
    questionNumber: 7,
    question: "Quantos membros necessários para formar os Shichibukais?",
    alt1: "6",
    alt2: "8",
    alt3: "10",
    alt4: "4",
    answer: "07."
}

const q8 = {
    questionNumber: 8,
    question: "Qual nome abaixo é o mesmo que Haki de Observação?",
    alt1: "Kenbunshoku",
    alt2: "Busoshoku",
    alt3: "Haoshoku",
    alt4: "Nenhum",
    answer: "Kenbunshoku"
}

const q9 = {
    questionNumber: 9,
    question: "Quantos Road Poneglyphs são necessários para chegar a Laugh Tale?",
    alt1: "5",
    alt2: "7",
    alt3: "2",
    alt4: "4",
    answer: "4"
}

const q10 = {
    questionNumber: 10,
    question: "Quem deu o chapéu de palha para Luffy?",
    alt1: "Roger",
    alt2: "Garp",
    alt3: "Shanks",
    alt4: "Benn Beckman",
    answer: "Shanks"
}

const q11 = {
    questionNumber: 11,
    question: "Qual o cientista mais inteligente?",
    alt1: "Caesar",
    alt2: "Vegapunk",
    alt3: "Queen",
    alt4: "Judge",
    answer: "Vegapunk"
}

const q12 = {
    questionNumber: 12,
    question: "Em que arco Luffy encontra Ivankov pela primeira vez?",
    alt1: "Marineford",
    alt2: "Zou",
    alt3: "Impel Down",
    alt4: "Dressrosa",
    answer: "Impel Down"
}

const q13 = {
    questionNumber: 13,
    question: "Vilão principal do arco de Thriller Bark?",
    alt1: "Gekko Moria",
    alt2: "Doflamingo",
    alt3: "Barba Negra",
    alt4: "Crocodile",
    answer: "Gekko Moria"
}

const q14 = {
    questionNumber: 14,
    question: "Quem é o Herói da Marinha?",
    alt1: "Garp",
    alt2: "Sengoku",
    alt3: "Akainu",
    alt4: "Aokiji",
    answer: "Garp"
}

const q15 = {
    questionNumber: 15,
    question: "Primeiro usuário da Mera Mera no Mi?",
    alt1: "Sabo",
    alt2: "Ace",
    alt3: "Law",
    alt4: "Kid",
    answer: "Ace"
}

const q16 = {
    questionNumber: 16,
    question: "Quem é o Rei dos Atiradores?",
    alt1: "Sogeking",
    alt2: "Yasopp",
    alt3: "van Augur",
    alt4: "Benn Beckman",
    answer: "Sogeking"
}

const q17 = {
    questionNumber: 17,
    question: "Qual a raça de Fisher Tiger?",
    alt1: "Oni",
    alt2: "Tritão",
    alt3: "Gigante",
    alt4: "Mink",
    answer: "Tritão"
}

const q18 = {
    questionNumber: 18,
    question: "Quantos reis fundaram o governo mundial?",
    alt1: "16",
    alt2: "22",
    alt3: "14",
    alt4: "24",
    answer: "20"
}

const q19 = {
    questionNumber: 19,
    question: "Qual o nome da irmã da Nami?",
    alt1: "Rebecca",
    alt2: "Viola",
    alt3: "Bell-mère",
    alt4: "Nojiko",
    answer: "Nojiko"
}

const q20 = {
    questionNumber: 20,
    question: "Quantos filhos a Big Mom tem?",
    alt1: "90",
    alt2: "84",
    alt3: "50",
    alt4: "68",
    answer: "84"
}

const q21 = {
    questionNumber: 21,
    question: "Como era chamado o haki da observação em Skypiea?",
    alt1: "Vision",
    alt2: "Mantra",
    alt3: "Kenbunshoku",
    alt4: "Miru",
    answer: "Mantra"
}

const q22 = {
    questionNumber: 22,
    question: "Qual o verdadeiro nome de Corazón?",
    alt1: "Mjosgard",
    alt2: "Doffy",
    alt3: "Rosinante",
    alt4: "Ace",
    answer: "Rosinante"
}

const q23 = {
    questionNumber: 23,
    question: "Homem mais procurado do mundo?",
    alt1: "Dragon",
    alt2: "Kaido",
    alt3: "Sabo",
    alt4: "Teach",
    answer: "Dragon"
}

const q24 = {
    questionNumber: 24,
    question: "Quem é o primogênito da Big Mom?",
    alt1: "Katakuri",
    alt2: "Perospero",
    alt3: "Smoothie",
    alt4: "Brûlée",
    answer: "Perospero"
}

const q25 = {
    questionNumber: 25,
    question: "Líder do Governo mundial?",
    alt1: "Sengoku",
    alt2: "Akainu",
    alt3: "Garling",
    alt4: "Imu",
    answer: "Imu"
}

const q26 = {
    questionNumber: 26,
    question: "Após enfrentarem Bartholomew Kuma, qual Mugiwara sente toda a dor de Luffy?",
    alt1: "Franky",
    alt2: "Zoro",
    alt3: "Sanji",
    alt4: "Usopp",
    answer: "Zoro"
}

const q27 = {
    questionNumber: 27,
    question: "Quantos irmãos Luffy possui?",
    alt1: "3",
    alt2: "1",
    alt3: "4",
    alt4: "Nenhum",
    answer: "2"
}

const q28 = {
    questionNumber: 28,
    question: "Qual foi o 10º membro dos Mugiwaras?",
    alt1: "Yamato",
    alt2: "Jinbe",
    alt3: "Vivi",
    alt4: "Carrot",
    answer: "Jinbe"
}

const q29 = {
    questionNumber: 29,
    question: "Primeiro vilão que Luffy enfrentou?",
    alt1: "Morgan",
    alt2: "Buggy",
    alt3: "Alvida",
    alt4: "Don Krieg",
    answer: "Alvida"
}

const q30 = {
    questionNumber: 30,
    question: "Quantas cópias Vegapunk fez dele mesmo?",
    alt1: "5",
    alt2: "6",
    alt3: "7",
    alt4: "8",
    answer: "6"
}

const q31 = {
    questionNumber: 31,
    question: "Fruta mais valiosa de One Piece?",
    alt1: "Ope Ope no Mi",
    alt2: "Yami Yami no Mi",
    alt3: "Gura Gura no Mi",
    alt4: "Gomu Gomu no Mi",
    answer: "Ope Ope no Mi"
}

const q32 = {
    questionNumber: 32,
    question: "Qual família se recusou a se tornar Tenryubitto?",
    alt1: "Figarland",
    alt2: "Nefertari",
    alt3: "Donquixote",
    alt4: "Rosward",
    answer: "Nefertari"
}

const q33 = {
    questionNumber: 33,
    question: "Qual vilão abaixo o Luffy já derrotou?",
    alt1: "Rob Lucci",
    alt2: "Doflamingo",
    alt3: "Crocodile",
    alt4: "Enel",
    answer: "Todos"
}

const q34 = {
    questionNumber: 34,
    question: "Qual o modelo da Akuma no Mi de Luffy?",
    alt1: "Paramecia Especial",
    alt2: "Zoan Ancestral",
    alt3: "Zoan Mítica",
    alt4: "Zoan Artificial",
    answer: "Zoan Mítica"
}

const q35 = {
    questionNumber: 35,
    question: 'Quem disse "O One Piece é real" no final da saga de Marineford?',
    alt1: "Barba Branca",
    alt2: "Barba Negra",
    alt3: "Sengoku",
    alt4: "Akainu",
    answer: "Barba Branca"
}

const q36 = {
    questionNumber: 36,
    question: "Quem é a princesa capaz de controlar os reis dos mares?",
    alt1: "Vivi",
    alt2: "Rebecca",
    alt3: "Shirahoshi",
    alt4: "Viola",
    answer: "Shirahoshi"
}

const q37 = {
    questionNumber: 37,
    question: "Qual das armas ancestrais possuía uma planta?",
    alt1: "Uranus",
    alt2: "Pluton",
    alt3: "Poseidon",
    alt4: "Nenhuma",
    answer: "Pluton"
}

const q38 = {
    questionNumber: 38,
    question: "Pirata com a recompensa mais baixa?",
    alt1: "Chooper",
    alt2: "Gin",
    alt3: "Bepo",
    alt4: "Arlong",
    answer: "Bepo"
}

const q39 = {
    questionNumber: 39,
    question: "Pirata com a recompensa mais alta abaixo de Roger?",
    alt1: "Charlotte Linlin",
    alt2: "Edward Newgate",
    alt3: "Kaido",
    alt4: "Shanks",
    answer: "Edward Newgate"
}

const q40 = {
    questionNumber: 40,
    question: "A quem pertenceu a espada Shusui?",
    alt1: "Ryuma",
    alt2: "Oden",
    alt3: "Mihawk",
    alt4: "Vista",
    answer: "Ryuma"
}

const q41 = {
    questionNumber: 41,
    question: "Quem treinou Luffy durante o Timeskip?",
    alt1: "Shanks",
    alt2: "Kuma",
    alt3: "Gaban",
    alt4: "Rayleigh",
    answer: "Rayleigh"
}

const q42 = {
    questionNumber: 42,
    question: "Comandante da 5º divisão da Frota dos Mugiwaras?",
    alt1: "Sai",
    alt2: "Bartolomeo",
    alt3: "Hajrudin",
    alt4: "Cavendish",
    answer: "Leo"
}

const q43 = {
    questionNumber: 43,
    question: "Qual ilha desapareceu do mapa após um grande incidente?",
    alt1: "Amazon Lily",
    alt2: "God Valley",
    alt3: "Egg Head",
    alt4: "Enies Lobby",
    answer: "God Valley"
}

const q44 = {
    questionNumber: 44,
    question: "O que usuários de Akuma no Mi não podem fazer?",
    alt1: "Voar",
    alt2: "Correr",
    alt3: "Nadar",
    alt4: "Pular",
    answer: "Nadar"
}

const q45 = {
    questionNumber: 45,
    question: "Capitão dos infames piratas Rocks?",
    alt1: "Roger",
    alt2: "Teach",
    alt3: "Shanks",
    alt4: "Xebec",
    answer: "Xebec"
}

const q46 = {
    questionNumber: 46,
    question: "Almirante capaz de controlar a gravidade?",
    alt1: "Aokiji",
    alt2: "Fujitora",
    alt3: "Akainu",
    alt4: "Kizaru",
    answer: "Fujitora"
}

const q47 = {
    questionNumber: 47,
    question: "Qual o valor da recompensa do Barba Branca?",
    alt1: "5.046.000.000",
    alt2: "5.047.000.000",
    alt3: "5.050.000.000",
    alt4: "5.044.000.000",
    answer: "5.046.000.000"
}

const q48 = {
    questionNumber: 48,
    question: "Qual é a ilha natal de Luffy?",
    alt1: "Ilha Dawn",
    alt2: "Ilha Gecko",
    alt3: "Ilha Conomi",
    alt4: "Ilha Kumate",
    answer: "Ilha Dawn"
}

const q49 = {
    questionNumber: 49,
    question: "Quem foi o dono das espadas Enma e Ame no Habakiri?",
    alt1: "Mihawk",
    alt2: "Oden",
    alt3: "Ryuma",
    alt4: "Rayleigh",
    answer: "Oden"
}

const q50 = {
    questionNumber: 50,
    question: "Qual pirata abaixo não é um Supernova?",
    alt1: "Bonney",
    alt2: "Bege",
    alt3: "Zoro",
    alt4: "Teach",
    answer: "Teach"
}

const q51 = {
    questionNumber: 51,
    question: "Ano de lançamento do mangá de One Piece?",
    alt1: "1999",
    alt2: "1998",
    alt3: "2000",
    alt4: "1997",
    answer: "1997"
}

const q52 = {
    questionNumber: 52,
    question: "Em que saga Luffy declara guerra contra o Governo Mundial?",
    alt1: "Thriller Bark",
    alt2: "Yonkou",
    alt3: "Water 7",
    alt4: "Marineford",
    answer: "Water 7"
}

const q53 = {
    questionNumber: 53,
    question: "Qual é o nome do autor da obra?",
    alt1: "Eichiro Odda",
    alt2: "Eiichiro Oda",
    alt3: "Eiichiro Odda",
    alt4: "Eichiro Oda",
    answer: "Eiichiro Oda"
}

const q54 = {
    questionNumber: 54,
    question: "Quantas Akumas no Mi, teoricamente, podem ser consumidas por pessoa?",
    alt1: "1",
    alt2: "2",
    alt3: "3",
    alt4: "4",
    answer: "1"
}

const q55 = {
    questionNumber: 55,
    question: "E quem foi que quebrou a regra da questão anterior?",
    alt1: "Luffy",
    alt2: "Shanks",
    alt3: "Ace",
    alt4: "Teach",
    answer: "Teach"
}

const q56 = {
    questionNumber: 56,
    question: "O que ninguém no mundo de One Piece pode estudar sobre?",
    alt1: "Século Perdido",
    alt2: "Armas Ancestrais",
    alt3: "Akuma no Mi",
    alt4: "Ilhas Perdidas",
    answer: "Século Perdido"
}

const q57 = {
    questionNumber: 57,
    question: 'Qual é a ilha que está em constante movimento, também conhecida como "Ilha Fantasma"?',
    alt1: "Zou",
    alt2: "Whole Cake",
    alt3: "Amazon Lily",
    alt4: "Jaya",
    answer: "Zou"
}

const q58 = {
    questionNumber: 58,
    question: "Quem está por trás desse grande fenômeno?",
    alt1: "Momonosuke",
    alt2: "Zunesha",
    alt3: "Nekomamushi",
    alt4: "Inuarashi",
    answer: "Zunesha"
}

const q59 = {
    questionNumber: 59,
    question: "O que Zunesha é?",
    alt1: "Oni",
    alt2: "Mink",
    alt3: "Elefante",
    alt4: "Tritão",
    answer: "Elefante"
}

const q60 = {
    questionNumber: 60,
    question: "Qual o nome daquele que trará o amanhecer ao mundo?",
    alt1: "Nika",
    alt2: "Teach",
    alt3: "Imu",
    alt4: "Sogeking",
    answer: "Nika"
}

const q61 = {
    questionNumber: 61,
    question: "Luffy herdou a vontade de qual pirata?",
    alt1: "Shanks",
    alt2: "Gol D. Roger",
    alt3: "Buggy",
    alt4: "Edward Newgate",
    answer: "Gol D. Roger"
}

const q62 = {
    questionNumber: 62,
    question: "E, aparentemente, Teach herdou a vontade de quem?",
    alt1: "Gol D. Roger",
    alt2: "Scopper Gaban",
    alt3: "Silvers Rayleigh",
    alt4: "Rocks D. Xebec",
    answer: "Rocks D. Xebec"
}

const q63 = {
    questionNumber: 63,
    question: "Qual a primeira classe que está abaixo de Imu?",
    alt1: "Almirante",
    alt2: "Gorosei",
    alt3: "Tenryuubito",
    alt4: "God's Knights",
    answer: "Gorosei"
}

const q64 = {
    questionNumber: 64,
    question: "Qual foi o primeiro nome de um Gorosei que apareceu no mangá?",
    alt1: "Jaygarcia Saturn",
    alt2: "Marcus Mars",
    alt3: "Topman Walcury",
    alt4: "Shepherd Ju Peter",
    answer: "Jaygarcia Saturn"
}

const q65 = {
    questionNumber: 65,
    question: "O que Doflamingo era antes de se tornar um pirata?",
    alt1: "Marinheiro",
    alt2: "Tenryuubito",
    alt3: "Almirante",
    alt4: "Revolucionário",
    answer: "Tenryuubito"
}

const q66 = {
    questionNumber: 66,
    question: '"O sonho dos homens não tem fim." - ???',
    alt1: "Monkey D. Luffy",
    alt2: "Edward Newgate",
    alt3: "Dracule Mihawk",
    alt4: "Marshall D. Teach",
    answer: "Marshall D. Teach"
}

const q67 = {
    questionNumber: 67,
    question: "Quem é o líder dos Revolucionários?",
    alt1: "Sabo",
    alt2: "Ivankov",
    alt3: "Dragon",
    alt4: "Kuma",
    answer: "Dragon"
}

const q68 = {
    questionNumber: 68,
    question: "Vegapunk foi setenciado a morte pois:",
    alt1: "Roubou muito",
    alt2: "Matou muito",
    alt3: "Amou demais",
    alt4: "Estudou demais",
    answer: "Estudou demais"
}

const q69 = {
    questionNumber: 69,
    question: '"Barba Branca".',
    alt1: "Shirohigue",
    alt2: "Shirohhige",
    alt3: "Shirohige",
    alt4: "Shirrohige",
    answer: "Shirohige"
}

const q70 = {
    questionNumber: 70,
    question: "O que divide os mares em One Piece?",
    alt1: "Blue Line",
    alt2: "Yellow Line",
    alt3: "Red Line",
    alt4: "Green Line",
    answer: "Red Line"
}

const q71 = {
    questionNumber: 71,
    question: "Qual era o mar mais assustador para os piratas do East Blue?",
    alt1: "Novo Mundo",
    alt2: "Grand Line",
    alt3: "Calm Belt",
    alt4: "All Blue",
    answer: "Grand Line"
}

const q72 = {
    questionNumber: 72,
    question: "O que é necessário para atingir usuários de Akuma no Mi intangíveis?",
    alt1: "Haki",
    alt2: "Força",
    alt3: "Perseverança",
    alt4: "Saquê",
    answer: "Haki"
}

const q73 = {
    questionNumber: 73,
    question: "Qual tipo de haki o Luffy usava sem querer?",
    alt1: "Kenbunshoku",
    alt2: "Haoshoku",
    alt3: "Busoshoku",
    alt4: "Nenhum",
    answer: "Haoshoku"
}

const q74 = {
    questionNumber: 74,
    question: "Você está quase no fim, mas antes de continuar eu gostaria de saber, você tem boa memória?",
    alt1: "Sim",
    alt2: "Sim",
    alt3: "Sim",
    alt4: "Sim",
    answer: "Sim"
}

const q75 = {
    questionNumber: 75,
    question: "Então o que acontece se alguém tentar aquilo descrito na questão 56?",
    alt1: "Desaparecimento",
    alt2: "Perseguição",
    alt3: "Morte",
    alt4: "Prisão",
    answer: "Todos"
}

const questions = [q1, q2, q3, q4, q5, q6, q7, q8, q9, q10, q11, q12, q13, q14, q15, q16, q17, q18, q19, q20, q21, q22, q23, q24, q25, q26, q27, q28, q29, q30, q31, q32, q33, q34, q35, q36, q37, q38, q39, q40, q41, q42, q43, q44, q45, q46, q47, q48, q49, q50, q51, q52, q53, q54, q55, q56, q57, q58, q59, q60, q61, q62, q63, q64, q65, q66, q67, q68, q69, q70, q71, q72, q73, q74, q75];